其實佢地係咪孖生？

點解生到咁嘅樣都一定係仆街來？

八字眉

睇眉同個鼻 就知係仆街

亡果奸臣樣 真係好少見靚仔靚女係大奸大惡

錄音機一族............